# Описание задачи

Реализуйте REST-сервис просмотра текущей зарплаты и даты следующего
повышения. Из-за того, что такие данные очень важны и критичны, каждый
сотрудник может видеть только свою сумму. Для обеспечения безопасности, вам
потребуется реализовать метод где по логину и паролю сотрудника будет выдан
секретный токен, который действует в течение определенного времени. Запрос
данных о зарплате должен выдаваться только при предъявлении валидного токена.

## Требования к решению:

### Обязательные технические требования:<br>

● код размещен и доступен в публичном репозитории на GitLab;<br>
● оформлена инструкция по запуску сервиса и взаимодействию с проектом
(Markdown файл с использованием конструкций разметки от GitLab по
необходимости);<br>
● сервис реализован на FastAPI.<br>

## Необязательные технические требования:<br>

☑️ зависимости зафиксированы менеджером зависимостей poetry;<br>
~~❌ написаны тесты с использованием pytest;<br>
❌ реализована возможность собирать и запускать контейнер с сервисом в Docker.<br>~~

## Инструкция по запуску проекта:
Дополнительной настройки не требуется, кроме установки всех зависмостей:
```sh
./poetry install
```
### Пример запуска:
```sh
./poetry run python app.py
```
